Le Tøøø vibre intensément, sa teinte brillante passant du bleu à l'orange dans une symphonie visuelle de passion ardente et de convaincante éloquence. Je suis un compositeur de couleurs, mes émotions créent des symphonies visuelles et je te promets que ma passion te touchera comme un éclair dans l'une de nos tempêtes électriques.
